[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (660)

8.5 9.5s

派左先

伊拉克下盤

亞軍廷入未

角細泰國好冇

好耐無賭

I am sorry

阿聯入未呀屌你老母

有冇CHING 對U21冠軍有研究想知邊到有機捧 想GUN

秦國2.5s
角一陣先買

日本有無同路

買咗阿聯酋 讓唔讓得起

玻佬唔係同香港差唔多咩？

最後10蚊六合彩買緣色算

8.5 9.5s

斬腳趾where

659
670
樓豬笑死我

阿聯酋[-0.5/-1]
日本[-1]
敘利亞 和-主 主-主

一蚊不賭角球細

架仔讓深左半球

絕殺入球雙

中國回飛

必羊系列 利申巴西9.5S 已推8.5S

用邊個....

主勝啦

巴西我屌你老母

16分鐘亞軍廷重未入。

This

真

亞軍廷唔通會半和

阿聯猶是咪jump得

1.5S

泰國 半細 實頂到

阿聯回曬飛咩事

又半大

7.5都睇緊

20分鐘重未入阿根廷

阿聯入未

-3中哂伏啦

踢完 ？

伊拉克fg

日本-1/-1.5

阿根廷1球

其他手足係咪迷路 I am sorry

阿根廷4球就收錢 雖然1.4倍
但出面讓5

好少人

我貼左傳送門

應該去左睇香港隊姐

泰國1/1.5 半場入球細 食到全格

隔離post

話時話澳博呢輪連港隊波都開埋

阿根廷小狗 5:0波膽得唔得 客其他無乜可能吧

學完車 頭過已過 阿聯猶第二關

一直都有開

想G阿聯入波未

之前有咩

yes 一直都有

GK 1 川島 永嗣
DF 3 昌子 源
DF 5 長友 佑都
DF 19 酒井 宏樹
DF 22 吉田 麻也
MF 6 遠藤 航
MF 14 井手口 陽介
FW 4 本田 圭佑
FW 8 原口 元気
FW 11 久保 裕也
FW 15 大迫 勇也

4FW

香港頂到咁耐既

日本仔信唔信得過

希望中 今日入左1000蚊 我要贏學費

見有5/5.5 tim

日本入未

一個本田都夠殺了

冇慎司

係5/5.5 我講讓5姐

UAE半大已死

泰仔 1c

上次係咪有手足賭爆左日本即場角搞到馬會唔敢開即角

7.5角大 即場

Yes

阿聯酋肯入未

唔好爆我8.5 9.5s ok？

師兄買左咩

快d啦

阿根廷2:0

香港主場惡過狗

阿根廷2粒

今日D南美隊好正氣

0-2 Messi

日本-1/-1.5
阿聯-0.5/-1

似泰仔入先

上盤

爽能到😂😂

不了

明明大家個姓都係阿 點解一場0:0 一場0:2

入左亞軍客其他

按得贏泰子

日本仔goal

放20蚊去泰仔FG

要再入呀

買左日本仔-1

買了才燈
ching

乜青

同我對沖啦

得啦 實有

平安巴

不了
人妖惡過狗系列

阿聯酉半客啊屌

日本仔火力猛撚到
爭阿聯半客呀屌你老母

8.5 9.5s 力頂

即場架仔第二球

日本8分鐘3射中2入一球，呢場似打真軍

開個半主比佢，等佢輸曬

唔知有冇巴打仲記等我呢個交學費撚

1.4

不是錢嗎

吾系錢牙

放100蚊 就食多餐M記

這兒個個天天也在交學費給狗會

1.4 easy money wo

我係真係交學費呢

你真係好衰

泰國冇角 jumped

泰子再不進考慮報公安了

屌奧瑪

阿聯酋 -9角

普蛇天天拿獎學金仲要撚我

agger

學下㗎仔啦阿撚酋

Ng日本入唔入好

入左100

阿聯贏唔到半客 JUMP

差阿聯酉唔爭氣咋

玩牛熊也不玩角球

賤哥哥

閪酋入球定定驚好嗎

陣間支那似角大

半大未

阿聯開唔到半客IFCCCCCCCCCCCC

泰仔2c

聯西jump

阿聯半客jump

為何不試試ICC 呢

阿聯酋半大啦屌

日本入第二粒未

一球都無

睇黎要斷 阿聯猶

話左半細0:0

亞軍入多d啦

求阿聯0:1完場

香港GOAL

買左？

香港入波

香港好波

亞軍-2

韓仔898 比人絕殺

香港半主

香港1-0

我願意屌小一個西換取香港贏波

你都無得屌

澳門狗

... 這樣燈我港

北泡898

香港半主 fg cashed

日本ng

冇出水既

香港贏波會唔會俾北韓開戰

香港高水fg cashed

犬決

最多咪搞大陸

點解有香港買

你懂的

北泡應該又成隊換。番到去全部死9曬

笑死 啲大陸仔

突然要支持港獨了

近兩場香港應該都殺唔少人

大陸仔好正

笑死我

影咁耐做乜鳩

支唔支持我支好

屌 食下飯 冇買到日本

我蝗唔贏就番去食屎

蝗睇睇下似和

電視台手足唔好影秦妹得唔得，食緊飯呀大佬

香港1:1

一出就比人入 金仔一定下左令

和波坐半年,輸波既話一粒坐一年

敘利亞中立場未輸過
利申：唔買

阿聯
日本
快入波

阿聯fg

亞軍入得果2球未

西毒正傻鳩

中國上場大炒8-1,今場士氣如虹,應該輕鬆大炒對面.
利申:買左下盤

大波

贏波輸盤 勞改三個月

同路

入波呀阿聯

金仔原來係靠呢D黎整核彈

力頂 8.5 9.5s

呀聯入波喇

泰國快入

日本半客cashed 下半場用返巴西劇本0:4

阿聯入未呀

贏半啦屌

阿聯 泰仔 爽手比3粒

波都未控好學人讓球半

阿聯廢廢地
秦國都贏唔到
係咪太熱？

亞軍庭爭兩粒

牙聯搞乜撚呀

兩隊無慾無求 應該都打和多

買左大波
又輸

阿聯入波
日本入波

6.5b 入小頭

日本2.5b

阿聯手球唔吹

呀聯0.5/1 all in了

中國半和

g chi

同路200

2隊垃圾
6.5s

快啲入呀阿聯

屌下下出角又唔知自己矮

阿聯阿根快入

屌你老母阿聯猶

泰國2.5大又派下 100 一個

又埋又要等出糧喇

閪酋上呀

Me

豬啦，阿根廷依家先3球

我都輸晒了

射爆秦國

買左阿聯又要等針

gg

泰仔其實搶點幾勁

輸撚埋

抵啦 阿聯

ifc見

lm

泰國

阿根廷

阿聯酋 可以cup

劇本反cup2球

泰仔fg咁都有錢收

泰仔是但一邊再入兩球

4:0

泰仔唔攻架喇
6.5b

阿聯

泰仔

0.5/1

泰仔主勝仲有1.43

亞軍做做好心整多粒pls

阿聯酋

泰仔無嘢爭就咪撚攻啦

早知買架仔算鳩數...
輸都輸得抵D

阿聯你cup唔到全隊空難死啦垃圾

阿聯個龍門買左泰仔 牛油手

日本仔踢緊咩

兩場都閪波黎 日本入多粒
阿聯cup2球

中就派1個100

我

Lm

不要那麼易賭啦
人妖fg 又cashed😭😭😭

me

阿聯crashed

我記得你次次貼飛都唔中

反cup呀阿聯

求求亞軍0:6

亞軍出面開-5.5？

油王咁樣陰尻我

係 所以05完

留名

普蛇放過狗會😱😱

馬會3球冇買到

日本比多2球我好無

頂住個8.5 9.5s又無贏輸

返到黎見到泰仔FG Cashed

就中一次俾你睇

中國嗰場有冇即場角球買？

泰仔場角6.5b

屌日本仔又被人屌打

比起D靠唔住既角，聽雪炫書包買FG NG好似仲好

5

希望你派到

6.5b 三倍all in

比多2隻角

8.5 9.5s 請笑我

1.87

都要有人爆先有得笑

4角時買

7.5b升到4倍 但點敢買

唔刷角抵輸

奧瑪上力

LM

All in左阿聯

比力啦日本仔

原口元氣食左屎丫,幾球都on99咁

中東佬呢啲閪波都all in

日本仔入多球啦😫

UAE ng

泰仔比多兩粒

8.5 9.5s頂住

屌你日本仔 屌女你就識 識唔識入波架

5c驚D咩

又唔記得不買作客讓半一盤

食角 屌你老母

2：0升到10倍 放10蚊先

中國回完又落飛

7.5 都未講頂住

阿聯酋班友係後場仲多過前場

阿根廷4.5大開4球

亞軍5:0

6c比多2個

日本已死

俾多1c

6.5頂住

泰仔 入多兩球

比多球

新加坡-亞軍庭 0：5

又對左

6C

比多角呀

阿根廷入球單頂住

支持咁都唔連c

我買左70

到練心時間

7c

客其他

5.5b 易到
冇買

3.22達陣

架仔入多粒開-1未

3.7倍b

7

6.5b 3倍cashed

屌你老母又係補時入 6:0

比多個啦，早知唔咁早買

0：6
咁重火？

頂住7C ok?

你老母咩 又係入完即刻吹雞

其他goal

俾多c 俾多球

泰仔 入多球

幾倍

7c gooooooooooooooooal

8c

Fake

角大真心爽 3倍

球證食左最少2c

你個名

唔明買細啲人諗乜

來了

一野轟左落鄭狗個隊

1:1

阿聯1:1

1.5/2cash

大波cashed

場場絕殺好撚好玩?

阿聯猶 cup到 我買石油當水飲

cashed

咁都有得和

絕殺

伊拉克頂實呀

都係輸 絕黎做乜

日本搞咩撚野仲唔入波

空門飛機on9

入多球

因為原口元氣條廢材仲未比人換走

有冇人想做我徒弟
利申:角球10年經驗

支那

日本1:1

屌 垃圾日本

小日本

敘利亞 12M

強國有2賠 送錢咁送

劇本

殺哂日本ng

屌你好撚野，買左3千1.5/2細，睇住有9倍客下一隊冇補，輕鬆又絕輸

中國輸埋

正仆街

中國唔計?

JUMP

敘利亞 1:0

計

dllm 日本出岡崎慎司啦快啲

日本仔

射緊個時有人入左禁區,重射

日本仔可以番去拍AV

你場場都睇

正氣

中國咁撚廢點解會買

想睇中國聊天室

屌 中國

jump

工三場豬哂

敘利亞！1:0！！！好波呀！好波呀！好波呀！

手機有直播好方便,係街都可以睇波

支那報數區

-500

好波呀！加油呀！！！全世界支持你地！！！

祖国加油 给点力

敘利亞 NG

IS雙雄齊齊發威

敘利亞！1:0！！！繼續上呀！！！

8.5 9.5s cashed

主和 主主

中國入波
比c

Is雙雄黎料啦

日本

10.5 11.5a

中國反Cup

中國反cup半和 敘利亞絕殺 和主劇本

伊x敘下盤 2x1 撐完場

阿聯同日本 on99
又要停一排了

下盤日

日本讓深左了

日本仔幫人戒賭

頭場上盤 全格

友誼賽又咁正路

爱中国 买中国

阿根廷-3唔係送錢?

日本人唔識入波？

馬會會開西乙投注？

10.5 11.5s頂住

晉級賽會開

3614 13-06-2017
20:34 入球大細 星期二 2 泰國 (主) 對 阿聯酋 (客)
細 [1.5 球] @ 1.90 $2900

$2,900.00

不補飛的後果
一把刀插在心的感覺

日本ng,重新出發

中國刷刷刷ok?

氣氣
日本ng

唉輸哂啦今次真係咩都輸哂.....

睇到都痛

All in左支那

日本上呀

屌日本

力頂10.5 11.5s

主主完場今日就super喇

好彩無大手買架仔
估撚到你班仆街

Sor 我3x4 泰國大波 日本上盤 支那上盤

10k 巴西3.5s

避左架仔買阿聯佬
都係伏

IS 佬下下唔想要個頭咁

我100k

斷架仔

dllm日本仔交多啲波啦仆街

伊拉克會2:1

S波B角

左閃右避 難逃一劫

邊場

支那唔驚返屋企比人打撚死？

敘利亞頂到收工唔該

好彩日本唔開角
84分鐘2c

日本仔我唔介意你再假d,開個1:3黎

全格下盤

馬會好波

舒利亞仲有1.68倍，唔買都對唔住自己

以為買左1.5/2細,,一路冇睇,,
90分仲有得買主18倍客9倍
念住1.5/2細博一博,,輸都有一半
93+,,1:1

開戶口點解仲未派返一半
仆街完來買左1.5

-1都會買日本 咁樣1:1輸得抵
-1/-1.5 讓深過外圍
雖然我認我追左第二球都係豬豬地

日本仔淨係鳩推,又唔扭又唔傳食左屎咩

呢排輸到爆廠

大陸佬刷角呀

中國人cup未

日本會絕殺1:2
俾少少耐性

主主 5.幾倍

8.5b 想入了

買左小日本

睇唔透你買乜

上盤既最後希望

角呢中國

有-0.5/-1出過咩

要入一早入左啦

輸半都好呀嘛

最後5min

8.5 9.5 10.5 11.5 s

已經對日本失望

補幾多分鐘？

次次都係咁

又羊

角細黨

日本唔入比人入啦

美職 澳職我就做角大黨

我估叙1:0到尾

有冇巴打會買支那反CUP

諗起今朝有人講日本麒麟盃

買蝗9.5s 等到有5.5b再買

無香川差好多

3場都1:1
入定中國1:1先

岡崎有無落場

日本真係讓唔起

？

無

沒

三穿輸日本

力頂8.5-11.5s

諗住保險啲買敘利亞受讓主勝，下次可以進取啲買支那對家贏都得啦！

又斷日本

冇角

中國7.5 8.5 9.5s 力頂

叙係呢個場0:0過伊朗同韓國

中國角大

法國伊拉克幾正氣

贏左派d

有冇人大陸仔留言POST出黎笑下

角呢

等5.5b

買2.5大好過啦

好

Mon po

快啲俾5.5高手我啦 我要allin啊

Same

支那呢球一早比起碼中龍先啦...

應該搏2/2.5好D...

集氣出5.5b

起碼60分鐘

版權問題,QQ沒直播

3c

想睇4.5

半場幾角都好都入b

咪撚刷啦 有5.5先啦

半主幾倍

唉屌你老母強國
明明都唔諗住信你架喇
最後都上左月戈

至少4倍

日本哭喪區

如果唔係買左垃圾強國
得就大手入細啦

4角

咁都唔入

角細點頂

垃圾強國

Which team

球證快啲食角啦

中國

上天台屌波屌角先

中國頭鎚中眉彈出再比人護空門

下盤+主-客

國豬

中楣加護空門

中國果場有無機會8.5b?

有

國豬要追 就角大

強烈要求中國場球證學其他球證食角

賽前9.5低水,半場4角開得4.5中位數,個即場好似太著數

中国给点力

9.5s細力頂

重心，中國和

不了,友誼賽先識贏

半4全11

即場8.5 9.5b

中國Ng

班國貨 下半場刷角反 cup

買左注 9.5s @1.87
補唔補返注 9.5b @2.43

我都係等7.5B先買
試過60分鐘8角去到完場
有心理陰影

你買幾大?

強國輸左佢啦,反正都係沒世盃踢

1k
想補返注 $500

角細好了

支那反CUP

習總足球夢 反cup

支那反cup plz

gchi

唔怕既話等到上3倍

我唔介意半1全1

岩岩仲有2.43 而家變2.3就有啲難搞,,,本身我會補800平手走, 而家我會補夠850

支那快柒D刷角

場場都1:1 ， 中國都1:1。大家話好唔好

咁不如入高水8.5B,博下世界級中位數

當然你有信心可以開場補高水

重心 中國0:1完場

食中肥肥

中國力頂小球

應該敍2:0完

仆街5角

5c

停c plz

停手

有冇人g拎強國1:2 反cup

旁證食角

強國下一球 中國一定掂

7.5s應該頂唔到了

習總打電話啦屌

8.5s頂

鄰國
買左下盤

三注同晒你一樣 一齊叫

13憶人 搵11 個 冇個入到波

6c

垃圾中共

會1:0完場
敘利亞要靠12M先入到球
估計之後應該會死守到尾
中國雖然6成控球但都無乜入球

唔好呀

點解無人信強國0:1到尾

習總足球夢碎

唔似角細

屌

起來！不願做奴隸的人們！

敘你呀媽都刷

有冇補飛

big c big c

唉 我個7.5啊

屌中國咁撚樣送C

好懷念之前一日有成百場波賭嘅日子，都話咗呢排d閪波唔玩，自己又忍唔住手，真係要停了

中國夢呢 入波刷角啊

我都係甘諗

頂實

刷角救國

賤種一日唔贏都幾難頂

2000反cup巴打

PPTV個主持 瘋狂吹奏強國隊

唔係反cup 係早飛黎 反cup應該4倍

Super啦

邊隊刷 邊個降班

降咩

亞洲國家果啲最好買

國際乙

屌你老母強國反cup啦

難民係呢個場無失過波

無野啦 嬲到傻咗

On9識唔識踢波 隔離個隊友咁好射都唔傳選擇自己炒飛機

-4C

係時候失2粒

敘利亞啲扮傷好撚煩

角細要爆了

9.5細 2.2
10.5細 2.05
加埋買左 5500
好撚驚

屌。馬來西亞 變左中國主場

符合國情

停c

唔好啦...

9.5高水跳9.5啦

補足左870 賭博賭博 賭錢係要博

都幾肯定強國要安撫難民心情所以選擇送分
應該1:0可以cashed

一係你開7.5大高手俾我跳啦

讀書巴..

補9.5b 不敗啦
唔會刷到11c掛

呢種波都夠膽買

和都叫送1分

開super啦求你

1:0到尾啦

入波刷角啊

習紙幾時先用高射炮 射死e班畜牲

咁邊個安撫班玻璃心既心情

似9角完

呢場似和 中國應該cup唔到

7角得唔得

個龍用排球式開球

6角得唔得？

想入6.5b

強民：犠牲當做例行，我慣了玻璃心

沒錢買角,都係鳩估下,幫你叫下,
冰封角球

7了

無野啦sor

-3C

唔叫啦
斷腳啦仆街支那

-3c

12m

中國7.5 8.5 9.5s 力頂 頂啊

咁樣送12M

支那12m

習總

又12m

中国点球

愈唔入愈有機和

俾左錢買

唔好入啊 未來買1.5/2

奧斯卡

好大預感miss

唔好炒呀

果然1:1

假波

痴線 亂俾

比習總高射炮收皮

收左錢球正

假撚到

1:1 支那ng cashed!

痴線 亂咁拉人

點可以俾

1:1 習大大好球

頂到完

全日重心 無入球

睇黎中國會CUP

試下cup 習總開定香檳等你

反CUP

刷C時間開始

係時候過數啦雜種

支持中國CUP

更衣室傾掂左

個龍門唔做假動作就中波

支持反cup

要買cup了

1球1億

全日重心 無入球
1.8倍

收錢返去買武器好過啦

一球12m 500万rmb
兩個95折 即時過數即時判

支持

俾佢啦如果唔係2046都冇得踢世盃

試下唔好勉強刷角

邊有拉倒

試下反cup呀中國

成場唔知踢左乜柒.
就係打撚到70分鐘 一人一個12M
呢場遊戲結束未?
同0:0有分別麼? ON9

俾中國cup 習總幫拖打仗

球証收左錢

一日未領先一日都會鳩刷

依球幾多億

請問手足有冇SOPCAST LINK ?

笑撚左
PPTV:如果呢球再吹就有點明顯
PPTV:唔～

開super算啦好嘛

都有既

刷多3C

第2個12M明顯送嫁啦,
完全沒必要拉既情況下拉人

唔驚被消失？

中國反cup

個兩件評述好撚亢奮

講埋出嚟

反CUP啦

pptv d 人講野直過cctv

賤畜咁都唔入

唔叫返唔到屋企

要再過數

無入球

屌好撚好笑

好好笑

支持 求super

講到明

刷角

cup啦

cup埋

1:2

反cup了

CUP

習總goalllll

CUP!!!!!!!!!!!!

GOOOAL

嗚啊

強國CUPPPPPPPP

goal~~~~~~~

屌你PPTV D鳩叫笑到我仆街

習總糕

雜種I love u

7倍幾冇買

笑撚左
雜種比左幾多錢

Next goal cashed !

唔好咁快gel住先，要嗌頂

馬會正仆街啱想買反cup就轉倍率

呀 對了

反cup 6倍 痴撚線

無角了 9.5s gel

主-客 得23倍

屌你老母 load緊先黎入 仆街撚樣

中國gel 習總好波

仆街cup 完實無角

太明顯了

今晚叫到天光

差3隻角呀

幫佢打仗

中國夠啦 咪撚到刷啦

雜種們頂撚住

垃圾敘和佢啦

主 唔攻on9

比多c 我補9.5s la

I love you 中國

唔好GEL住!

習總足球夢頂住

29060441

同志收返埋張飛先ok

夠膽贏巴沙爾冇錢買軍火啊

人地話對面犯規明顯者

刷一波66666666

咪撚咁快gel

咪撚GEL呀各位
!!!!!!!!!

屌你 cup左先lm 仲quote張圖出黎

7.5s希望頂到啦

等笑

唔好quote喇

cup撚左先黎lm
有撚用咩

5.7倍買左反cup
補定飛先

頂實中國

用化武啦

好撚多乞兒

唔係問題 唔好quote張飛出黎

今場似和 買個3.5/4

唔打假波邊有錢買化武

難民快用角球戰術

不如完場先lm啦on99

太盟顯了

逆轉先Lm
只比早留既巴打
Pm me

頂住先

唔好再lm喇

收米 收檔喇 幾時到你呀仲lm

好心啦

屌你班賤畜同我刷角丫

敘利亞氣數已盡

習總頂住呀

刷角呀

習大哥頂實

習總gel

習總力頂

Super 未呀

唔想派可以講唔派架

又gel乜撚

8.5b

唔要角了
中國頂實

數左十個到 巴打們一人一百
Pm比戶口我

中國踢兩次主場點玩

冇得pm tg?

Lmmmmmmm

典解可以咁易賭

我有早留

刷角呀屌你老母

有無tg

教我起g

典解買左7.5s

Pm左 回老家收

敘利亞下一球

我頭幾個留都見到曙光

冇玩tg ws都得

小分先玩左2 3日波
有咁既成績都好開心 分享下喜悅

1個鐘前已留

8.5 9.5 10.5 11.5s 力頂

8.5大

連登無pm...
有無tg

開個tg

gmail ok?

反cup子無改錯名

習總頂住

力頂

唔要角了
頂實

中國gel

入多球啦

中國水泥gel

俾多2c

連登冇pm，TG/Line OK？

中國屌你老母 主場唔撚贏？

冰角

不賭角球細？

咁都冇角

敘狗廢到

on9咁多機會刷角都冇角

冇比錢球証

敘利亞成日救角抵你輸

咁多億買2粒洗撚刷

主場變中立變作客

停左30分鐘 繼續停到完場

好似會2:2 殺曬高水

中國隊真係敘利亞送埋波包埋越位你都唔入

中國大把錢

唔會 已經買通晒

咁都冇角
支那人沒有一個是無辜的

劇本來了

單雙有乜好貼

罰球變角球啦快啲

俾2角啦 我未放棄ga

仲要10蚊

依家幾角？

台灣NO.1

假波到咁dllm

平安鐘時間...

7.5s 8.5s 9.5s 力頂

2:2

笑4 2:2

屌劇本做咩唔刷角

22左

屌你老母咩

和gel

唔刷角抵撚死

想點阿阿阿阿阿阿阿

抵啦

都話架啦 唔撚信

咁都頂唔住,國足解散啦

高咗架啦

頂住下盤

屌你老母咩 中國gel班撚樣呢？ 出黎比我屌屎忽

買左大 收錢

我一早留㗎

我同你個super

解散喇支那狗

Goal Syria!!!!!!!

我屌

神

Gel啦 用水泥gel

Super 準備

中國排2邊人牆，玩死自己

搞撚掂 on99

多謝gel頭撚